如果網上銀行忘記一次資料要收50蚊 銀行應該賺到手軟

間間唔撚同 pattern
有d唔比連續12345 有d要有大寫
有d要有數字加英文
有d又apps一個密碼 網上版又一個
點撚樣記呀大佬

無記性咪抄低囉

抄低又唔記得放邊
入落電話記事簿又驚比人爆ac

智慧稅

宜家都 touch id login
唔洗入密碼

3個月要你轉一次, 每次都要同之前果d唔同

點止網上銀行，而家上網、打機、唔同app都要密碼login,又係樣樣有唔同密碼要求，真係好on9

最後都係要用document記低，最多記得將個document加密碼，自己嘅document密碼一定記得喇

有D最少6個字有D最少8個字,有D要大細楷,有D仲要加符號,密碼同login name太似又唔得
密碼用得耐又要換,過一排又話偵測到戶口有不正常活動又要你改密碼

你換電話/洗機已經要你由頭做過

隔離銀行唔收錢
做咩要用你

你咁撚樣就算銀行俾你pw 係123456 你都會唔記得架啦

整兩三條規矩，之後所有密碼都依幾條套啲字入去會易記啲

得三次機會

重設密碼， （新密碼不能與舊密碼相同）

為左解決呢個問題
我用死一個勁複雜嘜都有齊既密碼
3個月轉一次都唔驚最尾加返YYMM

仆佢個街原來有啲有字數限制話太長又唔得
又有啲唔可以有特別字元

行山果個先夠好野
要set 2組password
登入果時random唔同位要你入返果2個password
好易入錯, 又易落分行搞

密碼最忌就係搵野抄低
咁同話人知冇乜分別

戇鳩

我頂多都係Axxx@xxxx1咁mark

如果真係有銀行跟左你講我會即刻屌你老母

大行帶頭就會有其他人跟
正如0蚊唔收年費都係要hsbc 帶頭

咩年代呀用password manager啦仲自己記

你諗個岩用大部份嘅咪得

我用開嘅有大細楷 符號